faceid係手汗人士嘅福音

接近百發百中

沖涼聽歌都係

暫時未拎入去沖埋 但係平時touch id成日禁幾次同而家比真係差好遠

呢個真係無錯
屌就算有潔僻隻手都唔係成日乾淨
有少少汗都開唔到

要多謝Samsung比左個新方向大家

不過係柒頭嘅惡夢

samsung 就唔好出黎獻醜
s9 都出唔到faceid啦
一個唔該華為仲快過佢

認同
D人話faceID解鎖慢，但對我黎講快左勁多
用Apple Pay終於唔使咁老尷

不能認同更多

我用apple watch做apple pay多 所以未試到
我都覺得仲好用過touch ID

都話左手濕set 一次touch ID 就可以解決